香港邊度有韃靼牛肉食

最好自己做,好過找

生食？

會唔會好鮮

腥

tartare 好多法國餐廳都有，我鍾意Beefbar, Cocotte, La Cabane 呢幾間

街市

茶記免牛飯